Сделать веб приложение, на выбранном вами языке, при открытии должно показать кнопку «авторизоваться» по нажатию делает oauth авторизацию ВКонтакте, и показывает имя авторизованного пользователя и 5 любых друзей пользователя. При последующих запусках/заходах на страницу сразу показывает всю информацию т.к. уже понимает, что авторизовано и авторизация запоминается. Бекенд если потребуется, на любой технологии на ваш выбор.
Результат предоставить в качестве url (или приложения, которое можно установить на мобильное устройство) где можно протестировать работу
